ipo 2606

暫時申請了15000股

1000

又物管